有冇人聽緊杏林茶

講低低頭族骨刺
但阮子健吓吓喺度林鄭抽水

佢哋朝頭早903 8至10吋好正